呢個肥妹仔真係好有女友feel阿！！！！！(心心眼)

第一次開肥妹仔post係正皮多過負皮

我屌

屌，覆完d負皮量急升係咩料

太肥...

無你份！！

呢個係肥妹，唔係肥妹仔

正如形容catgirl、欣宜，你都會用肥閪、肥婆，而唔係baby fat

我覺得有d瘦喎。。。

佢地都係肥妹仔喎

依d肥婆我一拳一個

請用美極享用

你條女？

Ig呢

肥 但都叫可愛

呢個先係

無ig

條女坐係你上面 你條腰斷左

你食完條女好快 膽固醇超標而死